[新手問] i5 8500推唔推到rtx 3060ti

如題

撘單問5820k推唔推到3080

推到你想玩嘅game就等於夠推

想換顯卡 但唔想換u

顯

你

老